點先可以識到姐姐

我比正常人遲左幾年上U
自己本身又摺，識唔到人
有無巴絲教下我點先識到姐姐
利申：姐控

毒撚開po無人理

星期日去旺角，好多姐姐坐在地上等你識

25可以叫姐姐
30可以叫姐姐
u40都可以叫姐姐
你係咪全部都啱先

60

通常酒樓下晝落場嗰陣會有好多姐姐落樓行街

可以試下喺附近兜下